原來你一直都唔信我...

最近壓力好大
讀書又好大壓力 好驚自己做唔好
返parttime又係咁 成日啲我控制唔到既野都入我數
日日比你罵呢樣果樣
開始成日懷疑自己既價值係邊到
到最近先發現原來身邊果個一直都唔信我
覺得我同呢個有路果個有路
打去比我啲fd問長問短
講真我真係忙到連你都小左見
我仲邊有閒情逸致去搞三搞四
一齊咁耐我對你一直都冇異心
只要係我能力範圍內我都願意付出
又偷偷地睇我電話 話有男仔搵我
同成年冇見既朋友食飯有男有女既都唔信我
點解你咁都唔信我 你究竟想我點

我真係唔知可以同邊個講 個心就好似好多舊大石壓住咁 真係好辛苦

佢自卑？

成日剩係懷疑我呢樣果樣 我唔知。

成日剩係懷疑我呢樣果樣 我唔知。[/quot
仲係個個ex?

唔係

佢要安全感，你要輕松

最方便既係你自願比佢睇手機內容
有聚會邀請埋佢出席
缺點係你會覺得私隱受到侵犯

睇你點揀

你係咪有試過做啲令佢好不安嘅事？
通常男人有足夠安全感就會向事業方面去衝
而我就係因為事業而搞到陪唔到女友
搞到佢搵另一個

就係同一班朋友出去食飯唱k 有男有女 同埋同全女仔去旅行 佢話好不安 好唔鐘意

我啲朋友男又好女又好佢都唔鐘意 佢唔會出席 有試過 佢會黑面出到黎話唔鐘意 又話人on9